有無人用 Logitech G Pro Wireless + Powerplay?

好撚正

咁撚細塊又貴，打fps完全唔夠用

冇powerplay
但係隻mouse用完真係番唔到轉頭
又輕又快冇乜延遲仲唔會污糟
不過個價錢

但最順手係g304

想玩羅記無線mouse 建議g304+ 輕嘅鋰叉電就已經夠做,不過要自己换電